［求教］比健身佬呃錢❗️❓

除左消費委員會，係咪冇機會拎返錢？

講多少少先有巴打答到你

邊間

係咩事先

on9仔

iPad 上簽左名 起初話有優惠送 簽完話要比5萬 之後話比discount 4000幾一年 兩月要比曬

我都想知 時代對面 大大隻鐘錶牌 個大厦

你試吓比人砌生豬肉 先斬後奏
啲人威嚇你 話寄信上你屋企埋單比5萬

買個教訓啦

簽名前無睇清楚？

Btw 報警同搵消費者委員會啦

但一定去消費會

冇啊 簽完又冇比返我睇
報左
消費者都會揾
不過錢就。。。💸

邊間都唔知就簽咗野

真係嫁 係樓上鋪 就算知了 都廢事開名

比佢係錢sell

比佢係街 sell

做生意啲不良銷售手法真心衰

你係男定女ar 4k 一年 俾5萬

你都幾自私！想我地幫就叫巴打諗方法，叫你開名提巴打唔好中伏你就廢事開名

關事咩男定女
4000一年
起初話5皮話比discount

係咪7樓legend fight and fitness？

屌 我唔撚知
就係件事發生你身上
你包保你唔會伏咩
我自私？講左你又真係可以提防咩
釘牌咪一樣可以改名 on9

樓主肯定係死毒撚 抵死

睇黎你簽嘅時候比人威脅，聽日即報警

已報

希望你追得番啲錢

係咩 你肯定係我本人 多謝

死毒撚，驚講左名人地會搞佢，毒到出汁

多謝你 仲有好人得好少

on9得過你錢都比撚埋？

唔係開名 人地已講間鋪名 做左唔怕認啵條仆街
等告啦

A...on9得過你浪費時間覆我？thx so much

樓豬五皮野已經係簽約嗰陣比埋?

肥婆黎應該
好地地開個減肥post成班肥婆圍爐咪算囉
出去健咩身丫 有心係屋企一樣做到
整到比人呃 為乜 上面有巴打好心問你多d就串撚77

搵海關, 商品說明條例

都唔明已經有好多post講緊有健身呃錢
都仲有人會咁撚蠢中伏
要做gym我明，但可唔可以用下腦

冷靜期CUT左去？

有心 係咪要覆 唔該

真係ON9 人地問你邊個餐廳難食 開名 等大家唔好去 你就話人地可以改名 講黎做乜

定你驚開左名間野會執 到時五萬蚊真係凍過水啊 丫你又蠢唔哂WO

p記都係五千蚊3年咋喎

一年四千幾？

係講左話有優惠嫁 冇話簽左「iPad」要收錢 又冇話咩優惠啵 可以係磅重 磅脂肪率 教食啲咩 咁諗 有心呃避唔到

現實對住健身狗就頭耷耷咁簽名 聲都唔敢出
上網就咁撚柒串

係

比人呃十萬都唔抵可憐 又蠢又咁撚串

我上兩個星期都喺時代對面比人推銷
衰自己心軟所以上左樓 諗返都覺得自己on9
利用人既同情心真心死全家
上到去做身體檢查
之後有條話自己大肚既肥婆sell我 好撚惡
仲威脅我 拎我銀包入面所有卡出黎
佢目的都係想要我張atm卡/credit card
最後我話報警 打999 先走到
個死肥婆閪哂面仲話“你都比得起5萬退會費啦 等收信啦”
間野係叫Legend fight and fitness

威嚇我啵佢地
你又知我頭耷耷
你呢？

唔好撚幫樓主啦
屌你講嘢串過馬撚
抵你比人呃

終於等你出現 同路人 你之後點做？
我們一起去告啦

唔算貴
不過你都係退左先啦

🤣係咩 咪撚睇囉 把口生係我度 有人同路人啵btw
你幫到咩先？得把口

不過我諗做生意會退錢咩？真心一問

我都想呢間野收皮
你有無tg??

樓豬好鐘意做假膠
個個post 都搏屌
係唔係現實生活無乜存在感

多謝 唔係你錢啊都 你都蠢too 睇我post 咁得閒😏

做乜鳩

恭喜哂 on9

肯撚定又係黑衫綠字

屌得爽就得 唔爽就 898

其實你話一年四千幾埋返又唔係好貴.
不過十年PLAN 一個月無$200 樓下就好撚柒鳩貴

🤫don’t cry

唔係嫁 佢真心ON9黎
講埋D野應該中學都未畢業比人踢出校果D老泥妹
以為自己好撚串 但全部唔中POINT 唔知做乜尻

我知啊 其實我知唔貴啊
但尼 比佢嚇果下 真唔抵嘛
你明唔明？

多謝指教啵 cls

Cls

5萬
樓豬好多錢俾人呃？
正工經經去康文/食少d啦on9

咁抵你死

佢有虛心接納意見 真係去左比錢
樓豬

你都岩 多謝提醒啦

有冇人隻隻字都睇得明但唔知樓主想講咩 勁1999

嗱 條友話我自私唔開名 但我真係唔撚知啵 唔係我都想講 但我有講錯咩釘牌咪一樣可以改名 你一樣照搵唔到間公司嫁啵

對唔撚住啵 唔撚明 google translate to english囉

依類人真係得啖笑

Kekeke 唔通係你呢？

系

有啊 有用既意見我有接納
1.報警
2.消費委員會
3.海關
4.冷靜期

樓主係咪假膠黎 似係搵交嗌多啲

講真衰心軟比人搵笨嗰啲真係唔抵可憐

百尻幾廿個post講緊健身呃錢

都仲要走去比人呃

怪得邊個

對住個鍵盤就可以咁串柒柒
如果現實有一半咁威有邊個威嚇到你

我都想啊 但真嫁 唔係我想嗌嫁
但一睇到話我自私我就。。火
明明我真係忘記個名
夜了 仲想嘈咩

大隻佬

我知啊 我都係諗辦法果個炸

你上嚟求救，合作d就同心拒敵，onon99咁就冇人可憐你，這就是連登。

哦⋯⋯咁我唔識嘛 夜了係敏感少少 sor

真心可以拒敵咩連登？

中二病到好似睇緊香討咁

幫到既 你話我咩病都冇所謂啦

真係難分真與假
不過睇佢中文好似都唔多識都似係
講嘢有啲莫名嘅1999

呢間
有個friend俾佢哋截 但冇中伏
結果個健身佬喺條街度講晒粗口鬧我個friend

英文真係高分啲既

冇伏就好 尼間我都係第一次聽今日炸其實

估唔到時代對面都有呢啲仆街公司就真
希望你告到佢cum檔

之前幫過朋友成功退全數
但你條撚樣咁撚串我真係想睇你比人呃到破產跳樓

我揾我律師朋友要

我又真係唔會跳樓 破產 我大把錢

多9餘

大把錢就唔會為果5萬煩成咁啦
因爲比人威嚇覺得唔抵呀嘛 係咪呀？
幫你答埋喇肥西

應該都係legend 尼間 如果係我 我都會屌到飛天

P記三年先5K ...

舖頭你開？
名又唔撚開 講件事點發生又講到1999
簽自己個名又唔睇下係咩條款先簽

Not me I don’t dunking care of money. If me I don need to worry cls

如咩果
現實係你簽撚左約呀 醒未？

我諗時代附近都係得一間
我都唔知咩名
我個係女仔friend嚟
牛高馬大 當街當檔講粗口鬧個女仔

報警先啦

Goodest English

上面開左名啦間鋪 我唔想講到1999 因爲我朋友唔我開post 但我代入第一人稱去講 所以係咁嫁啦 （體諒下

英文唔好就講返中文啦

你好好？5 **

Yo men

已報啦

依家又變左係你朋友喇？

我果個friend 遇的係男

唔好呀 但有句成語叫獻醜不如藏拙
所以我一直都講中文

係啊 我又真係唔亂簽 同 錢唔係問題

好啦 學你啦

啲死肥婆零舍串 抵比人呃

Not me 多謝

你係咪有人格分裂？
簽果陣同開post係第二個人格
覆覆下又變返原本既人格？

點知簽左咩啊 又冇得睇 有得睇反 我都比律師睇下簽左咩 我朋友

下次行埋來sell你即刻大聲講話再跟住來報警等途人望住佢就唔敢搞你
幾個星期前直頭係時代廣場出面sell我拎埋電話禁999差在未打出去佢條仆街先肯走
對仆街心軟係會出事架

你唔識中文？
我講左開post我代入第一人稱
我果句話 如果係我 我又真係唔會亂簽啊
但我朋友簽左

警察都係咁講 要企硬話唔簽名任何野 同埋叫警察上去講

而家先知求教係咁嘅態度
好撚野

Sorry 囉 Sam哥 我覺得我講左連登都幫唔到

就係識中文先睇得出你人格分裂
比人屌到化先話係用第一人稱
柒就認啦 講咁多廢話
抵你個死肥婆比人呃晒d錢

最好方法咪報警 都做左啦

咁你開咩post?
D肥婆既心理係咪全部都有缺憾？

好柒咩 mother fucker
醜字點寫？

我個friend就係衰心軟 練咁大隻
用嚟喺條街度嚇個女仔

呵 㭍頭 心理缺憾又點啊？

你照下鏡咪知囉
比人呃晒d錢冇錢買鏡既話屙篤尿都照到架

咁咪比人屌到化囉 仲問
D脂肪生到上腦塞實晒？

哄女仔好過啦 出來嚇人 我朋友心軟先信佢

你幫我用條撚通翻出來啊？

YOU ARE SO CLEVER

毒撚就做好本份 咪撚咁多啦

好啦

係咪羅素街不斷追住你比卡片個啲
咁都仲有人信
不過佢地通常見你薯啲就追足你成條街
見過個mk仔想推人入樓添

我見到mk仔 係果個大厦門口 黑衫黑褲好似黑社會

66903934

搵呢條友幫你啦

惡過狗 抵你啦 垃圾

咁你就咪撚上黎開post問啦 態度又閪 真係抵你個垃圾比人昆5皮野

垃圾

一定要態度好咩？係連登講禮貌？
讀書啊？返學？

比5皮又唔撚洗你比 你理hi得我？

Hi 你個死賤狗 你冇改錯名啊

你去睇下倫敦金、潘杰嗰d po，再睇下你自己個po，你就知你有咩問題。

樓主宜家點？

想問你個FD係咪成功退錢?
有咩方法可以聯絡你?有FD都比人呃左

時代加用iPad應該係FFG黎 你有無收佢D迎新禮物？間野有所謂7日冷静

嘩 絲打宜家點吖
我前幾禮拜都係俾人喺時代門口昆咗上呢間嘢

新開冇左

召集，我己退番錢，因為金額細

請所有比喱間野扼既巴打pm我fb

團結就是力量

快pm,己成功退錢

恭喜 下次真係要小心 嗰條仆街話上去攞禮物 又話爭一個人先夠數叫我幫手上去攞一攞就得 咁就跟咗佢上去

我想召集比人呃既人，我怕佢之後玩野

我退左錢，但一日未收到退款，件事一日都未完

唔留tg留fb

冇tg，個fb假既

tg: @legend1233

同埋試下問信用卡公司呢間嘢前後lok過你幾多錢，如果無授權，可以攞去海關告

就係怕你iPad 簽名果時 有冇包括授權書 電子產品 你簽一個名 當你簽幾個 唔同傳統paper

我知 咁又點啵？
起碼有人睇我post 有人睇 有人覆 post已升
我就已經覺得 no problem

無錯 係ff 不過宜家改左L字頭
都話個朵臭晒 要改名 話自己冇比人告過？
咁又改名 網站,ig 都係用舊名ff

我INBOX左巴打你
急需幫手

有的人衰咗都重要保護間公司

你比人呃錢姐，又唔係我地比。去做gym啦死肥婆

Keke 做唔做gym關你撚事 只係知個post又